政府應該考慮下放打工仔幾日假避暑

5678月都放

收到風樓主係地產佬
日日同人隻抽爭生意

系
我賺到笑

5678月成個香港要疏散唔住得人啦

9月香港都仲熱啦

不如56789月都放

系你老母

紮鐵佬表示：曬下好閪健康

返工有冷氣唔洗錢

老細：點解要放？
你死得喇咩

真心過33度唔應該返工

你返工都係蛇王多啦 坐住收錢

不了
返工冷氣唔洗自己出錢
響屋企開咪好貴

你再尾我唔排除會出6C信